有冇巴打最近買左asus tuf a15

想買部萬零既gaming laptop
見佢咁既價錢，配備都幾好
1.想問下巴打既用後感
2.你地係邊到買？

ASUS TUF GAMING A15 (FA506IV-HN282T/ FA506IV-HN281T)：HK$11,498
(15.6” 144Hz FHD/R7 4800H/RTX2060 6GB/16GB DDR4/512GB SSD)

無買但評測話佢個mon廢(45%ntsc),比較暗...wifi card得wifi 5無wifi 6...港行得48W細電,amazon買的話有90W大電版本(少左個HDD位)

15.6" (16:9) LED 背光 FHD (1920x1080) 144Hz IPS鏡面螢幕 Panel 45% NTSC

個mon色水麻煩， 我自己落手改裝換左個新mon上去， 裝2K都得不過得返60hz

唔多建議買行貨， 貴幾千仲要配置廢過其它地區

咁應該係邊買好？

個mon一般，比錢去升級又唔抵。。。

11498

不如睇埋g14

個mon麻麻，執開相同整圖就不了，但部機嘅hardware好抵屌，買左部ryzen7+rtx2060+8gb ram 8500蚊

邊到買？

搵到

ga502iv？

水貨？
好唔好用？

再新嘅cpu 4900先11698
蘇寧 問先有特價

個mon得60hz

買咗，今晚拎

$11450 price. Com, 再加300 買隻1tb hdd

btw 買咗幾日
硬件好拎嚟駁mon打機一流
舊電大約2個鐘收皮
唔知點解直插modem lan會係咁斷
問過間嘢佢叫我換lan線or wifi
個wifi又係間歇性打柴 唔知關唔關落雨事
買咗張ax200 換咗佢睇下會唔會再斷先

總括而言如果屋企冇枱機 又想駁mon打機 都真係幾爽皮
不過睇慣mbp個mon 覺得佢果個mon同屎一樣垃圾

邊度可以換ax200? 自己搞？

有無興趣要港行Triton 500（PT515-51-74D3）？spec同造工都好過Tuf幾皮，i7+GTX 2070 Max Q+32GB Ram+144Hz高色域，連三年保養。可以平啲放畀你。

買京東天選

以前TUF = 用料足
而家TUF = 昆傻仔既Marketing Term

諗辦法整張ax200翻嚟啦

有無介紹

有冇巴打最近買左可以提供個購買地點or link

4800H/16G/512GSSD/RTX2060/144Hz
8500 HKD

國行 有冇保？